一人一個屋企人唔食自己先會食既野

豬紅

全屋無人食得我食

榴槤

全屋得我唔食

洋蒽

蠶蛹

燉豬腦 燒鴨頭

精液